想問下而家攬炒係起邊個階段？

前段嘅後面
港元仲有影響力

而家係中段，有趺序地移民走佬

到尾段係極速移民走佬。

移民潮
走資
樓市跌
鋪市跌
出現制裁名單